啲廢老2蚊搭車都好意思同我哋呢啲比正價嘅爭位

你老母而家比你2蚊周圍搭係施捨你，啲廢老仲好意思周啲後生仔爭位，就算你搭飛機坐economy都唔會諗住舒服過business啦。
而家有得平搭車仲要搶鳩埋其他人應該有嘅權行，真係好賤格